[低功耗女朋友系列] 筆直5000,想砌條細細粒又唔嘈既女

自問而家已經過左瘋狂打機既年齡, 就算有都可能都係放假玩下咁,主要都係LOL, CSGO咁
平日放工之後就通常上下網,睇下片就一日,好少會需要部機做D高效能既工作
但由於部主機係放係枱上面, 又大舊又嘈,所以想砌部mini-itx,但又唔想放咁多風扇入去

用悠二條4000蚊細機箱LIST做底
CPU
- Intel® Pentium™ Kabylake G4560
or
- Intel® Pentium® Processor G4600

Motherboard
- MSI B250I PRO (如果轉wifi版,BT個陣會唔會搞到底版好熱?)

RAM
- 8GB x 1 DDR4 2400MHz (都係唔知邊張好)

Display Card
- 1050Ti 但唔知邊張比較好

HDD
- 本身有 3tb + 120gb ssd

PSU
- 本身有Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

Case
- Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX
or
- Silverstone RVZ01 個類既case,但火牛就應該要換 (最理想既size)

Monitor
- LG 34UM88

同埋想問下,如果用g4600既HD630 係個34吋 monitor到玩lol OR CSGO 開全高效會唔會LAG

應該會

推

G乜玩全高LOL都係會LAG 中以下先可以100%過60FPS
最低都唔能夠100%過144

個箱靜音又有隔塵網

仲用intel?

1. Silverstone RVZ01

PSU只可以用SFX
CPU Cooler 最高 83 mm
3.5"最多一個
2.5"最多三個
防塵網在風扇位 (可拆)
機箱材料鋼
唔錯
但只可以低階打機 (風道差)

2. Sharkoon c10

PSU前置還可以用 ATX (不支援模組化)
CPU後置 Cooler 最高 150 mm 可以裝 NH-D9L
5.25"同3.5"二選一
2.5"最多兩個(一個PSU上面一個後面同8CM風扇位二選一)
防塵網有四面同不可拆
機箱材料鋼
唔錯 (風道正常)

3. Define Nano S

PSU前置可以用 ATX (支援模組化)
CPU Cooler 最高 162 mm 可以裝 Cryorig H7
3.5"最多兩個
2.5"最多兩個
防塵網有兩面 (正面同下面) 同可拆
機箱側板同上蓋有吸音棉設計
機箱材料鋼
唔錯 (風道正常)

最後用左
Sharkoon c10
想轉Define Nano S

用佢主要因為平同埋低功耗
有冇amd u 推介？

Define nano s 係網上睇圖都幾大
放工去睇下實物先
咁有冇display card 同ram 推介

128gb ssd唔夠用起碼要256gb

而家主要用來裝d主要software，
所以仲係好夠用
遲d唔夠用先再諗

裝完window同埋一堆software都佔咗一半啦

Intel CPU嚴重漏洞，修復後會降低約30%性能

參考下先

去到第9頁有用amd 既巴打話Microsoft 個更新對Amd 都有影響，雖然唔知邊個影響勁d

我屌，咁amd 有冇u推介